對住啲小朋友噴煙先係吃煙既至高境界

對住小朋友應該噴精先啱

吃煙先係吃煙至高境界

跟住小朋友喺老衲面前食兩支煙